是日午餐 有撚請入

食前唔記得影 大家用想像力頂住先

垃圾

有咩好介紹？

屌你老母留名！

狗也不屌

我屌